# เปิดตัวค่ายเกมใหม่สำหรับเกมอินดี้โดยเฉพาะEA EA Originals #
ที่เวทีงานวันนี้ทางได้ออกมาประกาศเปิดตัวค่ายเกมลูกค่ายใหม่ในชื่ออย่างเป็นทางการว่าซึ่งจะเป็นค่ายเกมที่ดำเนินการร่วมกับเกมอินดี้โดยเฉพาะระบุว่าการเปิดตัวเกิดขึ้นจากการรับเกมของมาวางจำหน่ายซึ่งเป็นสิ่งที่ไม่เคยได้ทำมาก่อนแต่เมื่อได้ทำแล้วความคิดต่างของทีมงานก็เปลี่ยนไป
และเกิดการขยายตัวขึ้นอย่างรวดเร็วจนในที่สุดบริษัทก็ต้องเปิดค่ายเกมใหม่เพื่อเป็นการรองรับตลาดเกมอินดี้ขึ้นมาเป็นการเพิ่มเติมจะมีแนวทางในการดำเนินการทั้งหมดรูปแบบได้แก่หนึ่งบริษัทจะมองหาเฉพาะเกมอินดี้ที่มีทั้งความตื่นเต้นแตกต่างมีความทันสมัยและเป็นที่น่าจดจำโดยเฉพาะสองบริษัทจะเข้าไปช่วยเหลือทีมพัฒนาอย่างสุดความสามารถ
เพื่อให้ได้ผลิตภัณฑ์ที่มีความสมบูรณ์แบบที่สุดเท่าที่เป็นไปได้และสามบริษัทจะเอื้อทุนในการดำเนินการอย่างเต็มที่รวมถึงผลกำไรที่เกิดขึ้นจากการวางขายบริษัทก็จะส่งมอบให้กับค่ายเกมทั้งหมดโดยไม่หักส่วนแบ่งแต่อย่างใดทั้งนี้เริ่มดำเนินการไปแล้วบางส่วนและมีเกมเป็นเกมแรกภายใต้ค่ายนี้และหลังจากนี้ระบุว่าจะมีเกมใหม่ร่วมเปิดตัวกับค่ายนี้อีกเป็นจำนวนมากที่มา
EA Play EA EA Originals EA EA Originals Unravel Coldwood EA EA Originals EA Originals Fe EA EA 